{
    "id": "MA3030",
    "introvideo": "hint1.mp4",
    "IntroText": {
        "Type": "PlainText",
        "Content": "[Insert question.]"
    },
    "TotalLevel": 2,
    "GameType": "SelfDefine",
    "GameConfig": {
        "GlobalTitle": "[Insert title.]"
    },
    "Hint": {
        
    },
    "Questions": [
        [
            {
                "Question": "請在水杯中裝入50毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 250,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 50
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入100毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 250,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 100
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入150毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 250,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 150
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入200毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 250,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 200
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入250毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 250,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 250
            }  
        ],
        [
            {
                "Question": "請在水杯中裝入140毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 250,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 140
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入130毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 250,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 130
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入90毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 250,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 90
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入110毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 250,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 110
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入60毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 250,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 60
            }
        ],
        [
            {
                "Question": "請在水杯中裝入210毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 250,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 210
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入240毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 250,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 240
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入170毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 250,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 170
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入180毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 250,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 180
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入220毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 250,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 220
            }
        ],
        [
            {
                "Question": "請在水杯中裝入700毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 1000,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 700
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入900毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 1000,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 900
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入100毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 1000,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 100
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入200毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 1000,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 200
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入500毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 1000,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 500
            }
        ],
        [
            {
                "Question": "請在水杯中裝入600毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 1000,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 600
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入300毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 1000,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 300
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入400毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 1000,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 400
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入800毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 1000,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 800
            },
            {
                "Question": "請在水杯中裝入1000毫升",
                "waterContainer": {
                    "Scale": 1000,
                    "Ml": 0
                },
                "answer": 1000
            }
        ]                             
    ]
}